深水埗太子旺角出現大量「香港淪陷20年」塗鴉

行動了

「為理念而戰既人 最終一定會戰勝為金錢而戰既人」

~何淦途

班死熱狗又搞亂香港

湯姆早晨

當一個城市變成咁，就算幾有錢都無用

塗鴉公物係刑毀,請勿以身試法

米屈，我十卜習大大

張圖點解釋牙

其實係賓科個死熱狗盜用佢名義

ff到呢

做左唔爭住認 應該唔係熱狗

比d創意啦屌你

當一個人好似你咁on9，幾有錢都無用

咩ff?

又搞埋on9野 傻尻先反共